[有酒] 尋玩具反斗城 獨角獸 大毛公仔

係玩具反斗城見過 但隔左排冇左
唔知邊度有得買 幫到忙嘅爸打會比酒 THX A LOT
22吋 大毛公仔